其實沙田市中心係唔係唔好咁頻密呢？

好驚出事

商場咁多cam,警犬唔怕你地搞事,反而方便佢事後捉人

係咪要多d幫襯黨鐵商場？

714發生咩事唔記得左拿？

唔洗自我審查，個到都冇人犯法

係商舖門口嗌口號 先令到店長匯報 更有用

申請禁制令就沒得玩